昨晚晚餐：03072017

good i love 通菜

辣殺

學我食雞翼

啲雞皮好肥

臭雞

肥先好食

冇錯

蝦醬

我係你就申請專利 唔好益人

弘b好正呀
有雞翼同我最鍾意食嘅通菜